400K BUDGET 買新CAMRY有問題?

同個FD講，話諗住買新部CAMRY。 屋企一家總共5人，BUDGET 400K ，個FD話我ON9。我話有咩問題 佢又唔答我

ES250

呢個價錢買架大叔車...唔值
雖然新款係靚左

請善用起底功能
其他巴打接力

點解唔加多少少，真係少少
買部Es?

400k 唔買ES 買camry
問題大了

40k的確bba同淩治都好多選擇

400

邊到有400K camry? 唔係300 頭咩？

400K budget

唔揀歐洲車？

320igt 都係$400k 有找

Sport版幾靚 香港d垃圾行貨就咪鬼諗
買架XE好過